泰國同越南你哋會點揀？

正評 泰國
負評 越南

揀乜先 旅行定野食

整體嚟講呢